做緊和民 你問我答

唔係窮到褲穿都沒好做
呢份工返一日 會短兩日命

樓主點解咁講
同其他餐廳工有咩分別

分別就係無人返工 就算淨返兩個人 你都要開舖
如果有投訴 仲會屌到你食屎

連鎖都無人番
仲慘過做細鋪一打十

試過3條友照開舖做生意

你邊間
2月9你洗唔洗上台

客人叫waiter唔駛跪喺度 你地仲駛唔駛跪？

做過一年
識左好多好同事
但淨係講工作既話真係慘過食屎
日日冧檔都算
啲閪客就真係最甘
要求多多 以為自已係高級餐廳食野咁
呢到和民黎炸傻閪

邊個套餐最抵食？
邊樣嘢食最多人叫？
係咪係人都請？

真心和民LUNCH最撚抵屌 個SET野食又多 又有人飲 又有人比你屌

同事真係幾好 不過公司既政策令到D同事一個一個咁走

咩政策？

點睇和民個鰻魚飯

果陣佢跪我
我要求唔好再跪
太戇鳩

狗都唔屌
完。

永遠覺得賺唔夠 無論點都好 上面一定會搵位入你
總之無一個月唔會比上面屌

3條友淨指樓面?

YUP

之前日本有個黑心企業排名
和民位居榜首
仲要榜上其他企業拍馬都追唔上佢既票數

我都返過 我都試過2個人開鋪
仲要係旺鋪 閪淋都照做

唔理我

成日喺wtsap group send嗰啲投訴list出黎審判
關我鬼事

點解

鰻魚定海鰻？

9年前返過下廚房，最on 9係要做閲讀報告